今晚旺角訴求係乜?

全世界 (見到的話) 只係見到年青人情緒指揮行為.
差佬行為, 冇新意.
記者議員, 又要開OT保護你地.
外媒記者, 唔覺.
的士伯伯, 無辜硬食.
五項訴求, 俾腎上腺素沖走左.

樓主老母，俾狗屌

你唔好當全世界老人痴呆咁啦，講少一日就大家都忘記初衷咩屌你！

你ot完喇？ 拎長盾攰唔攰 收咗隊就即上連登

p牌仔

收皮啦P牌狗

咩叫差佬行為冇新意? 直頭好撚有問題啦

俾少少誠意啦,買個冇P牌既AC100人仔姐
你打1000條有用收到錢既COMMENT就有架啦

Show Blocked User - 家暴媽死開

畀狗追趕仲掛住嗌訴求呀？

挑, 一點你都駁唔到.

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

啱，你老母俾狗屌

我就係唔鍾意俾廿蚊.

真係駁唔到，樓主老母俾狗屌

你老母做雞廿蚊都唔值

block柒佢老母臭閪啦

雨運魚蛋邊次唔狼過今晚 ?!?!
小朋友第一次上街牙?

冇新意

yes，唔似你老母日日俾狗屌

同溫層啦

你老母做雞好有新意?

講真一句,我都唔知.同埋今次警察出師有名,旺角都冇伸請遊行,做乜佔旺啫,好彩班警察喺鏡頭表現加返晒示威者分數喳

你聾？
定盲？
定無腦？
一直遊行一直都有講訴求
唔好問埋啲on9嘢好無

P牌仔垃撚圾

知你個腦夠賤啦.

知你老母做雞

你個腦就只有呢個層次?

低級引戰

好彩好多人可以平安返屋企.

你老母做雞做到咩層次，咁咪咩層次

今晚去向旺角居民提出五項訴求?

閱

向旺角居民宣傳你老母做雞

P牌真係好有用

全香港邊度嘅居民都要聽到我地嘅訴求

答唔到就要戰?
又真係幾低級喎.

挑, 三幅被.

你老母做雞咪又係三幅被

請善用起底功能

樓主多次批評勇武行為，嘗試分化和理非及勇武派

知你個腦又空空如也又夠賤啦.

你老母做雞就最高級

你老母唔夠賤都唔做雞啦